得返14日命，你會做咩

洗哂啲錢買同食平時唔捨得嘅野 約返中學老友 陪屋企人同女友 上獅子山頂睇日落 最後去禮賓府搵林鄭

留係屋企靜靜地離去唔好打擾到其他人

強

我會同bb瘋狂做愛 留返個後代

頭13日約晒最愛嘅人gathering
最後一日即日來回武漢 fulll gear入境
之後警署自首犯咗禁蒙面法

嘗試殺林鄭

兩個男人點留後代

香港人會記得你

冇囡

試下囝囝

執樓主老母啲骨粉黎屌

見佢最後一面，跟住靜靜地行開

灰

日本女優仲正喎

樓主想屌邊個

我屌開男優

去搵我ex復合 之後派曬所有未開過嘅口罩

破處

同腦細講要辭職但計埋AL，14日+AL應該啱啱好一個月通知，唔洗賠一個月糧

去掃銀行借到盡去環遊世界

我會得返2個星期命

要睇果十四日有咩做先